(突發) 民主黨最新聲明， 無割席

許智峯
7分鐘 ·

民主黨聲明：

香港在危急存亡之秋 林鄭必須下台

今天七一，再次有數十萬計的市民走上街頭，要求行政長官正式撤回引渡惡法。六月風雲驟起，市民一而再，再而三以和平方式提出訴求，即使有二百萬人的聲音，林鄭月娥的道歉還是心不甘，暫緩惡法仍是情不願，結果引致民怨逐步升級至不可收拾局面。

今天我們見到市民的憤怒，怨氣一觸即發，香港已經處於危急存亡之秋， 林鄭月娥為香港最高權力首長，只有她才有能力解決當前社會最深層次的官民矛盾，民主黨促請林鄭月娥盡快到場與示威者對話，解決當前可能爆發嚴重傷亡的危機，避免後悔莫及，今天撕裂變全港永久傷痕。

民主黨再次要求林鄭月娥：

1.撤回引渡惡法；
2.取消612事件暴動定性；
3.停止追捕及起訴示威人士
4.成立獨立調查委員會調查警民衝突；及
5.立即辭職，平息民憤。

泛民百屌成材

有議員入左去先

up

叫佢地一齊去立法會

浪子回頭算係咁

我哋做有文化嘅示威者啦
勇武唔係問題
但係唔好破壞文物
立法會係莊嚴嘅地方唔好寫粗口
直接寫香港人嘅訴求啦
貼返今日上晝黑色香港旗啦

人哋為選票咋
btw 做得好 有代議士支持已經足夠

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

係咪唔記得咗劉慧卿講過d乜

泛民現在理應帶頭成立國民議會

一定要守住！

哇屌今次真係改觀

四方係在自已個黨都失哂勢既廢老

之前話要踢走許智鋒都失敗左

仆街 又會比cnn訪問佢

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

推

真係百屌成材

泛民要頂住